「我要妳脫光」 恐怖運將當眾對輕熟女伸狼爪

「我要妳脫光」 恐怖運將當眾對輕熟女伸狼爪

一名年近60歲的易姓運將愛上一名多次搭他車子的輕熟女，不僅傳噁心簡訊「我要妳脫光衣服」、「聞私密的地方」，還向女子勒索40萬元，甚至跟縱女子，見她與其他男子聊天，竟衝上前怒罵「賤女人」、「陰道很髒」，甚至將狼爪伸進她衣褲襲胸猥褻下體，女子不堪騷擾而罹患憂鬱症，最後鼓起勇氣提告，台北地檢署昨依強制猥褻、公然侮辱及恐嚇取財未遂罪將這名惡運將起訴。

起訴指出，2015年7月7日晚間8點左右，新北市一名輕熟女，透過網路訂購一套窗簾，並與店家相約在台北市228紀念公園面交，當女子與送貨的男子談話時，易男突然衝出，自稱是女方的男友，當場痛罵「賤女人」、「陰道很髒」，還要送貨男子滾開，然後在眾目睽睽下強吻女子，還將狼爪伸進她衣褲內襲胸撫摸下體。

事後女子憂鬱症發作、瀕臨崩潰，返家後決定向警方報案。

女子指控，她因為搭乘計程車而熟識易男，沒想到自此竟成為她的夢魘。她說，她們2人不是男女朋友，但對方卻認定她是女朋友，不僅跟蹤她到228公園，當眾以言語羞辱她、蹂躪她，還多次LINE她「妳很賤喔」、「妳到底跟幾個男人上過床阿」、「我只想要妳」、「我要妳脫光衣服怎麼樣」、「你給我40萬我就摸摸鼻子我就閃人」等。

女子還出示醫院診斷證明，表示她不堪易男長期騷擾、恐嚇、辱罵，已經罹患創傷後壓力疾病及精神官能性憂鬱症，每一次接到易男的訊息，都讓她的病症加劇，因此決定不再隱忍，才提出告訴希望把問題一次解決。

易男到案後，承認確實有在228公園辱罵女子，但辯稱女子是他的女朋友，當天他看到她在公園與其他男人卿卿我我，一時氣不過，才會衝上前罵他，但否認罵她「陰道很髒」，也沒有亂摸她。至於索討40萬元一事，易男原本辯稱這筆錢是當初借女方去美容的費用，後來又改口說是女子長期搭他計程車的車資。

不過檢察官根據事發當天目擊者證詞及被害女子提供LINE訊息內容，認定易男涉有重嫌，昨依強制猥褻、公然侮辱及恐嚇取財未遂罪將他提起公訴。（呂志明／台北報導）

新北 no.1

咩撚野輕熟女
好憎依啲字眼，中女就中女
老女人學人扮後生

だから誰かが言った、台湾は本当に雌と犬の完全な場所です。それをチーナと呼んで香港を騒がすという考えに加えて、この場所にいる人々の脳全体は何も残さず、交際、性別、愛、情事、裏切り、妻とのセックスの考えを残している他の人の夫、近親相姦、強姦、ロヒポノール、そして死体を拾っています。
レジャーになると、彼らは、兄の妻/いとこ、ガールフレンド/妻の仲間、友人の娘、精神的に障害のある仲間の娘、精神的に障害のある孫娘を犯す方法を考え出しています。女性の秘書が、男性の職員からセックスを積極的に求めてフェラをしていることを盗んでいる女性のバイヤーは、上司、女性の患者をクソしている医者、に犯されることさえあります。
教師は生徒とセックスをし、学生は大きなおっぱいでミスをするつもりです。
または、彼らの好きなことは、セックスをしたときにビデオ撮影することです。関係が完了した後、複数回に分けてセックスをすることを簡単に脅かすためです。
台湾の女の子は彼女のボーイフレンドとの少しの戦いの後、彼女の元の肩に泣いているのに慣れてしまい、不平を言うと犯される。
元は彼女の中に詰め込むことができるかどうか彼女に尋ねる、台湾の女の子は頭を振って、いいえ、しかし最終的にはまだcumの満ちていると言う。
したがって、それは非常に邪悪な場所です。

高級組銀牌決賽：
2018-01-27 （本星期六）15:00
東方 vs 陽光元朗 @香港大球場 (OnTV直播)
$80, $30(特惠票)

所以咪話

混帳